眾新聞 【初選大搜捕】 關尚義：香港似一個大扣留所

眾新聞
【初選大搜捕】
關尚義：香港似一個大扣留所
Feb 28, 2021

眾新聞
60.5K subscribers

民主派初選案中47人被控串謀顛覆國家政權，8人獲准保釋。美籍律師關尚義是其中一名獲准保釋的民主派人士，5月4日再報到。他見記者時提醒：「大家知道5月4號中國歷史上好緊要日子，係講自由民主、學生運動⋯⋯」

他又引述律師朋友說香港自由逐漸減少，不論是教育或新聞自由，權利越來越收窄，「越來越似一個大嘅扣留所」。

真東柏林

呀叔